Když jsem byl maly, chcel jsem byt lékařem, protože mí libela myšlenka delat lidí zdravymí. Pozdejí jsem žměnil svuj názor, protože ve škole ne rozuměl chemii. To bylo ve škole, kdy mě bylo 14 let. Jsem změnyl svuj nazor na inženýra. Radil mí byt iinek protoze on má inženyrske vzdělání. Teď chci byt inženýrem taky. Chcel bych pracovat v nejake strojni firmě, a pozdejí udelat svou strojny fude rodinny domy. Teď učím v Krystaly na technicke specializace, abych dojít do ČVUT na strojny fakultu abych tam se učit 5 let a konečne začat pracovat.
